老老實實，開季買左曼聯冠

買左佢冠軍係咪可以放棄

我買左阿狗, 100蚊買返黎, 標$9.5有冇人接貨

Strong hold